"Hoe was dit?
--_ Was jij het?"
Opnieuw begonnen de twee toeschouwers, terwijl hij haar aankeek met een angstaanjagende plotselingheid.
Maar ze zat volkomen stil in zijn greep, en alleen zei zachtjes: 'Ik smeek u, beste heren, kom niet in de buurt ons, niet spreken, niet bewegen! "
“Hoor!” hij riep uit.
"Wiens stem was dat?"
Zijn handen lieten haar los toen hij deze kreet uitte en hij ging naar zijn witte toe haar, dat ze in een razernij scheurden.
Het stierf uit, alles behalve het zijne schoenmakerij stierf uit hem, en hij hervouwde zijn kleine pakket en probeerde het in zijn borst te krijgen; maar hij keek nog steeds naar haar, en schudde somber zijn hoofd.
"Nee nee nee; je bent te jong, te bloeiend.
Dat kan niet.
